版權由August menencken和Mercantile安全存款信託公司1969年更新。棧:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火|H.L. 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 商業中心和它們所在的政體之間的鴻溝並不新鮮。 英國獨立黨反倫敦本土主義者|勞埃德·格林| 2014年5月26日|每日野獸 
 J. Crew Mercantile最近只是該公司註冊的一個名稱，它可能是下一個大事件。 安吉麗娜·朱莉在《ELLE》談叛逆歲月 Shape Magazine Shuns Blogger的“After”照片|The Fashion Beast Team | 2014年5月7日 
 商業或收款機構為商業目的向詢盤人提供的報表顯然是享有特權的。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 由於沒有自己的商船需要守衛，他們可以在敵人的大量船隻中自由攻擊。 知識的神奇之書|各種各樣 
 他從小就和紐約的商船有聯繫。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在樓上的下層閣樓裡，每一種可以想象到的人類的奇奇怪怪都被集合在一種瘋狂的商業被子裡。 歐文·約翰遜 
 她以為是什麼商業投機使我離家出走的，你可以相信，我並沒有騙過她。 《惡棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒